聽日出發，東京求行程

28號9點機飛
31號返 請賜教

落機-->酒店checkin-->訓-->上機返香港

笑死

真心呢個幾好